(1q題求秒) 咁多個女仔英文名 邊個最撚柒on9

大家估下
一頁後開估

Carrie Lam

Teresa Cheng

李斯
SILLY

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個英文名戇鳩啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

女仔呀

思路正確 請繼續

其實類似

Alice Mak

不對不對